HKT48球迷區第48回:不参加

HKT48，由作詞家死肥秋擔任總製作人、以福岡市為主要活動據點的女子偶像團體，成立於2011年，團名源自福岡的地名博多（HAKATA）

成員名單
Team H

Team KIV

Team TII

D3研究生

Youtube︰
【MV full】早送りカレンダー / HKT48[公式]

【MV】Just a moment [幸せDAパンケーキ]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】会いたくて嫌になる [やっぱりみたらし団子]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】僕の想いがいつか虹になるまで [さくらはなみく]（Short ver.）/ HKT48[公式]

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:
[/center]

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

唔打FAQ啦 反正都係球迷 有嘢問就係POST 問或GOOGLE啦

新單幫手買SET !

Amazon傳送門︰
早送りカレンダー(TYPE-A)

早送りカレンダー(TYPE-B)

早送りカレンダー(TYPE-C)

[center]唔講咁多 買曬佢就啱了??

092

HKT48春の関東ツアー2017 ～本気のアイドルを見せてやる～

Amazon︰

HKT48 6th ANNIVERSARY HKT48 6フェス ~LOVE&PEACE! ROCK周年だよ、人生は…~

另外幫幫手 買本寫真就好啦
多田愛佳 写真集 『 らぶLetter 』
Amazon︰

2018年7月17日播 餓左咁耐電視 無得唔睇啦

RIP

[quote]

仲要係第48回

睇中居時間

仙女留名

冇乜貨啦

頂 都係上星期

指原 莉乃
‏
Verified account

@345__chan
Following Following @345__chan
More
初めて買ったCDが恋愛レボリューション21と愛のバカやろうなんですが、発売日調べると愛のバカやろうの方が3ヶ月くらい発売が遅いから恋レボは3ヶ月遅れで買ってるのが小学生っぽい

今日は15時台HKTとして音楽の日に出演します！

夜は福岡に移動してるので出演しません

我都有啊

咪推得幾快

夜晚福岡唔知乜鳩生放送

有嘢屌

我識m娘個時已經係久住小春出咗嚟

有一個人係每個PD48 POST都淨係POST一句視聴熱１位

原來又係懷舊金年50年

平成最後一定有排攪啦

一定係啦，將平成年代所有hit嘅歌loop一次

雪糕

好似關事

認真 阿妹>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>家姐

家姐太似老豆
兩個妹都似老母

阿妹真係早熟早殘

家姐 打錯

矢吹奈子ちゃんの「世界選抜総選挙第9位」お祝い横断幕を、
7月16日福岡国際センターの握手会のお見送りで掲げます。
呢次真係笑咗

真係好好笑啊

我記得個日出TWEET就係公佈16號有現場表演同一日

真係好得意

死MK

你識d咩

轉推sae算

Sae

一係重投mio既懷抱

Mio都good ar
當年都覺得佢笑得好

曾經係我hkt 2推啊 唔知點解慢慢就

AKB48SHOW！REMIX2018！夏曲を大特集！／AKB「LOVE TRIP」＆SKE「夏よ、急げ！」＆NMB「僕らのユリイカ」など全曲フル！
又做亞視

Wa

天音

奈子 快啲完咗pd48

HKT同NMB啦

最高かよ

焼き芋

呀花CARRY

完

聽日凌晨5點福岡嗰個一年一次山笠祭直播今年搵左佢

之後仲有冇HKT?

冇

不動center

真ace

救命啊 真係太得意

真心得意

低能仔

正到哭

花花

why可以咁正

Aoi

係咪推aoi?

村重妹開左Twitter

係啊

AKB新曲 睇表演

呀妹不如成個HKT FOLLOW晒算啦

睇唔到

是咁的
其實我諗左好耐講唔講呢篇野好
或者睇完以下呢篇長文之後呢度會有好多巨巨block我
我無問題既就當我從此退出呢個post
不過我點都覺得一定要講出黎，睇完之後各位想點屌返我都無所謂

入正題，呢幾日我真心覺得呢度好多人真係自撚私到一個點
好多人都仲係羅住「可以去見你既偶像」黎為自己辯護自私
無握手會就好似怨婦咁唔想佢地離開自己既視線
但係人始終會成長始終會長大
人地去參加另一個水平既節目，
姑勿論個節目安排到好撚9營運又係on撚9
但係member有機會可以去到全球成名
卻因為佢無咩時間理自己本土而受住班自己飯既怨氣
無論點講呢種真心好撚7自私
自私到直頭佢唔撚好成名la永撚遠留係呢個階段就算la永撚遠只有我望住我摸到就最好la
係啊班飯俾曬錢俾曬時間架
咁同人地講我係你米飯班主黎架完全聽曬我支笛la既霸道有咩分別
明明肥秋都有講過48gp其實都係個跳板黎
而家正正有個好機會俾佢地去發揮
但我見到好多人只得個屌字仲叫佢地永撚遠咪出去
上兩日我仲諗住用好d既說話同各位傾下
但到而家我唔忍la
真心，呢d說話同幼稚園撚小學雞既死luan有乜撚野分別？
係啊呢度係圍爐區黎架唔鐘意咪未撚睇羅
但係我都係hkt飯黎，我唔會想佢地一世都係撚到唔撚走羅
而家見到佢地咁樣我係會心痛
但我唔會叫佢地返黎la唔好出去闖la
係啊飯會流失架咁係未代表佢地要以後永撚遠跟住呢個遊戲模式行呢？
係未唔俾機會佢地發光發亮為hkt羅彩呢？

各位巨巨，我講既說話就係咁多，
我飯既年資少，日本本土握手直頭未去過，
可能直頭屌我唔撚識野都未定，我無所謂
block撚左我都可以
但我真心想表達下我既感受，
如果有得罪，直接屌無問題
但希望大家都係真心為自己推好

完。

矮

Show Blocked User - 指原莉乃旦那樣

自block為敬

從來都係屌運營安排有問題
幾時有講過唔比佢地出去發展咩 不知幾想有其他野做
唔通事前講定會參加舞台劇拍劇個堆MENBER唔去握手有人屌咩
大佬呀 你早兩日先講 人地滿懷希望去見一眼 你韓日兩邊安排好D咪冇事囉

一生刀曖😭😭😭

到呢家我都未見過人屌鳩MEMBER做咩要去參加PD48而放棄BABABA
希望你睇到啦

生定身呀

身❌ 生✔️

其實我唔係屌矢絲你，
只係我見到有人「返黎仲好la」呢句
我再睇返琴晚個集開頭好多member其實都付出緊好撚多努力
再見到呢到好多人講個句「返黎仲好la」
我忍唔到la先一野爆曬出黎

我諗呢到有人唔想見到我住架la
我潛下先或者等佢block左我先再上返你

出村去外國唔係淨係得pd48一個機會亦唔會得泡菜一個地方
上星期添八有幾個member去咗洛杉磯表演過
唔通咁樣提高唔到知名度咩

不過我一開始知要去韓國受訓就諗起, 以前有套紀錄片好似係話板野友美入團前已經有跳舞底子, 但係入團後俾排舞嘅丙佢跳啲舞完全唔適合偶像
泡菜以前有咩pd101過程同結果係點我就唔知亦唔想知
但我會諗48g member去學完韓國偶像風格嘅舞返嚟又係咪適合作為日本偶像嘅48g呢

中間留比你哋

過左去有用定無用我都講唔定
但如果佢過緊去訓練卻一口咬定咁樣一定無撚用架一定曬9晒d時間
我覺得呢d說話真係無助人成長

我認我自私都好 但追星從來都係自私既行為黎架啦
一直黎我自問會想佢好 但最後都係想要個下私慾 我又好member又好都知 只係一個買賣
48系無握手會真係什麼都不是 當連開演唱會都會蝕錢既時候
點解今日5ch pd48個po會行得咁快 好明顯都係依個原因 日系idol就係咁樣
自問年資唔短 08年開始睇48系 一直既神推仲要係勁憎握手既 到最後一刻卒業既時候佢都仲係喊住口咁講 我明明已經好努力 點解握手會都係無人黎
btw 角度唔同 唔使block既 大家咪當傾下計

NAPPI AKI

俾你選擇 要前定要後

……………………………………………………………………………………………………………………………………………………………………………………………………………………………………………………………………………………………………………………………………………

唔貪心 淨係要AKI

所以營運做得差屌係正確架喎
唔通做港豬咩

多謝你唔覺我粗魯咁撚多粗口
我明係有私心但我知大家個方向唔同
你有可能當買賣，我唔可以講話係愛啊
但我真心想佢好想佢達成夢想
我見住元神七年代無錯啊握手會個d輝煌時期好撚多人
但佢地畢曬業之後霉撚到咁，我想知究竟個陣既飯而家點諗？
所以見到指原而家可以咁厲害我真心開心
雖然村內已經好少活動再見到佢但我會為佢咁努力工作而高興
我諗我既傾向係想其他member都好似係指原咁既方向做事所以先咁激動既

一齊開心屌營運

其實跟番以前個兩季 參加既就要放棄原本事務所既活動就解決到問題
鬼叫48本身已經有個底係到咩
所以每樣加埋最後答案只係韓國日本兩邊運營做得差

咪就係營運廢囉
跟本唔關member事 就算member努力運營唔做野都冇計架
同埋營運想keep住某樣野唔敢搏
結論咪又係營運廢

又真係喎
member唔做野=營運唔識揀人=廢
member做野唔出名=營運唔識宣傳=廢
member做野出名但無時間=營運唔識安排時間=廢

我就一直態度係唔影響原本日本schedule就一萬分支持
但係影響到就係營運事務所問題 佢地都只係營運同事務所既旗仔
只係呢家48比46打到一扑一碌 如果早3年已經有呢樣野跟本唔會有人擔心影響48既發展

你睇番日本人去握手會個班都係屌營運咋嘛
死忠既邊會屌鳩個member

櫻花唔係俾自己飯屌鳩過咩？

(*ﾟ∀ﾟ*)
_:(´ཀ`」 ∠):

咁總有痴線佬既 只係大多數都係屌營運咁解姐

所以我都係屌9癡線佬姐

多數屌member既都唔係唔係推個個
九成都係其他人過去同佢講做乜鳩又要擺住D野
你有冇見珠推會屌珠唔出席架

我一直都覺得對member有可能會係好事 對個group就真係唔好架啦
就算我係d其他群 都真係有人睇pd48 佢地會岩sakura 會岩nako sae都有人覺得ok
我真係好努力咁同佢地講 咩野係hkt 但唔知點解 點都好似無興趣咁
人真係好衰架 我真係見過無數咁多個人話點樣神推一唔係到就慢慢轉推
我個邊個TO咪又係死DD黎 不過勁到指原要主動叫佢過黎講野 真心佩服

LM

睇下你覺唔覺得akb好=hkt好
hkt好=akb好

☺️🤤

點講呢 本家我一直都係由得佢死既
真係唔係點理 但始終hkt係親生仔 唔同ske nmb
點都要理下akb個邊 咁佢地入本家選拔點都係開心既

想知指原老公屌禾珠係唔係自私行為(*'▽'*)
你唔鍾意人就可以屌到佢反肚 你鍾意嘅member就唔屌得 屌member嘅飯都付出咗無數金錢感情 而你握手都未試過( ´ ▽ ` )

到底有無一個妹系可以贏到nako?

Akb死 hkt都唔可以獨善其身啦

田中美久

搞多次殘留CON囉

屌 抽brexit水既title

同埋我想講一句 呢家夜晚睇日本電視 基本上黃金時間都有指原存在
但係事務所預番晒時間佢去去握手 真係時間唔岩咪直接連賣都冇得賣 咪一切問題都解決晒

BTW 你貼撚晒咁呢兩日貼咩

佢地都係最主要屌d遠征錢 東京大阪福岡再加埋住 真係好貴架

反了反了，你換id名未
美久第一眼幾q，但望耐左好似有d怪 (非惡意)

自己係app到搵番d圖黎貼

舊圖loop多次

hi我係未試過日本本土姐無話未試過握手（上次指原去台灣fans meeting我差d去唔到諗住辭左份工結果請到假去左 ）
屌禾珠如果係自私我認架，但佢自己做到咁7先喎我先加把口
屌member既飯就要睇下屌d咩
例如008個d屌法我認同架，因為你真係背叛緊
但係而家去去更好既發展但你又要係背唔支持不特止仲要屌
我條氣就唔多順la

呢個真係營運問題，佢完全俾韓國營運mnet撚到仆曬街

唔使咁大個頭盔既 你=love個邊個po搞掂未啊
得閒入黎吹下水

回應上面打到好長戈位巴打
Nako依家依個年紀
係日本係上昇期黎
點解假設去韓國就一定會以後紅
而係日本就一定霉一世
同埋追idol既每個最後想要既野都唔同
有咩道德高地好企話人自唔自私

咁你問邊個贏到呀嘛 咪答你美久囉
唔通你問邊個夠BOSS高我係奈子推又答你奈子咩

禾巻同Nako打和啦

有係要睇出道頭一年比到咩佢地
奈子呢家AKB營運既身價一定係頭5

y全部都係你

朝長 美桜（HKT48 チームKⅣ） 配信中!!

去拎星先

睇公司 簽到太田我覺得一定有計

簽公司真係好著數
lovetan依家擺明無咩市場 都仲有咁多野做
尾木is god

好簡單，點解假設佢返黎仲好la？
所以呢個係雞先同蛋先既問題
未來既事永遠唔會有人知
但最起碼以nako計，齋係香港未播個集高音無隹知乜水
播左之後香港youtube直頭上熱門
你可能話香港都唔係金主
我亦都可以話金主係未大曬有大權唔俾人走仲要返去？
所以呢個永遠無結論
我只係覺得我會支持佢出走追夢而唔係只限死佢係一個地方
你話我企道德高地我就唔明la，追idol有咩道德高地呢
一直都係大家互屌表達意見la

想知邊個mb既夢想係係韓國做女團出道

肥喵

太田=屈機 中井中完炮咪又係冇事

佢又幾好野 講下講下咪又係咁多野做
條友長期係到扮anti ngt

明明總選成績咁差咪又係因為我係太田一句就收AKS皮

佢咁串一定唔會受到柱王既祝福

有太田驚咩 睇下入山咪又係輕輕鬆鬆

佢係個邊只係抱d仔影相

頭先話我反嗰個出黎

指原 莉乃
‏
已認證帳戶

@345__chan
16分16 分鐘前
更多 指原 莉乃 已轉推 松岡菜摘
じゃんけん大会がんばって！！！！（最低の先輩

お疲れ様😇

又比指原撚

又係你呀

正哭

正

屌你中間個下噴氣聲九成係SAKURA黎
上個星期無國境時代又係咁噴

無氣啊

邊有人會忍心反美久bb啊

好核酸啊

HKT48 地頭江音々(ぢとうえ ねね)
‏

@nenechan0927
3h3 hours ago
More
暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い暑い

睇完mio bb啦

左二美哭了

睇你個id 你係咪分錯方向 右2啊麻?

又唔係箱推

上我屋企涼冷氣啦

上我屋企打mario tennis啦

全身d嘢價錢同八字差唔多

山本彩單推

HKTBINGO! ~夏、お笑いはじめました~公式
‏

@hktbingo_ntv
2分2 分鐘前
更多
MCの一人 #三四郎 の
小宮さんにちなんで
こ・み・やであいうえお作文
#HKT48 #松岡はな
冇撚咗條片

太田夢莉同奈子都正

點解三個style咁唔似

夢莉同彩其實幾似

可能我唔太熟nmb

Couple 嚟 成日比奈奈偷拍

我只係知佢地好fd

jeng

下個po真係要用hktbingo啦 我成日都唔記得

屌，正到

更加正

出cheat
雖然依兩日hinata用外掛

可愛哭了

唔知點解 我真係好鐘意聽佢講野 佢把聲成日令人覺得好開心
#松岡はな

兩個都好正

佢隻眼都跟埋一齊笑

雖然有時佢笑個樣真係唔係幾好睇
但真係好似好開心咁
好true

係
感覺係真係好開心

可能我天真

留番奈子圖唔貼先

有排冇得睇

唔知幾時番 我依家想佢拍到星期5 拿拿聲拍多d

隻雀係咪死左所以要打格

未公開

想養貓

越睇aoi越覺得靚

Ching有taste啊

養得過

點解你可以咁識野 所有的應該都向佢學習

Aoi真係幾得意

咩料子

所有人

依條友成日黑aoi 唔好向佢學習

幫手宣傳話我黑

我咁多圖就知我有心

刷啦 睇下仲有幾多

Haha
我真係覺得佢幾cute
不過上網睇hkt d片唔太多有佢咁

$2480 4K

啱呀

最衰youtube無左堆 唔係send出黎俾你睇下

冇乜啦 我推奈子架

係咪諗住參加電競音樂節

Rich

最抵

想同阿紀去約會

呢幅睇到以為心口寫pussy

要去驗下眼

件衫本身唔係pussy咩

TOO

未肥個時

好識玩

預咗比指原抽水

出黎個時

初期企2號位架

初頭係正既

now also ok
應該係綜藝之鬼

自己團就係 個次出村嗲都唔敢嗲

睇av都4k

4K格仔

奈子又話影好多相SEND發好多相
相呢

留返比個孫

我係佢老公咁都要比我過目咗先架

aoi好靚aoi好正我要學我老婆咁養起佢

係囉 去左邊?

都係好事 睇多d係無壞

下星期開始有唯一要睇嘅bingo

佢上到秋刀魚我都呆撚左

好多人ff

日向

日向ヒナタ

菜仔靚到....

好撚得意啊屌

飛呢個髮幾好睇

一早MARK左

日向真係好正呀

Ig story睇咗不下10次

識野

yoda都巧正

禁完前又禁後不停loop

一諗到日向咁qq就想叫春

無訓過教依家好想嘔

放心 葉師傅叫左一日

抵我呢個post推佢

得意到爆炸

仲要番工屌

不過個ig真係可以loop一日

Miku同nene sr

NENE SR

Miku同nappi同房，都幾少見嘅組合

係咪因為nako又要返泡

咩組合都會發生

人地好勁 聽佢地抽野真係痴線

Aki同愛加里同房

一定出事

咁快開sr啦

奈子都有神秘三角

Akb嘅a

好明顯啊佢個張
已經

依個點睇都係all seeing eye
Illuminati confirmed

呢個已經係明示嚟
已經入埋會

控制日韓毒L

好似第一次見48秋做個咁似既 唔怪得咁勁啦 依排

奈子是無辜的

佢會成為一線啦 同個d eminem 啊madonna個d 成為傳奇 今次真係紅啦

World famous

果然17歲就發力

睇番d無三角形既先

明明AKB既A都唔關佢事
特登出多個MAIL以為冇事

掩飾嚟

Aki一陣會sr

太美了

識睇緊係睇倒影

冰個來

甘咪見到我

Aki 上線啦

同nappi

其實我一直覺得分房冇撚用 佢地可以自己走黎走去

依係咪我睇遲左？岩岩先見到去韓國果班話唔去握手會既通告

DELAY咗半日姐

忙到美久都冇搵奈子影相

Haha出左去食飯無留意
岩岩見到高橋朱里有po先知

呢到D死毒撚好得閒長期最新資訊

日向隻狗都巧qq
點算好

moon too big

連神秘三角形都有研究

Your home too big

my home small as shit

My home smaller than shit

Even streets are better than my home

So good

揀唔到，要曬

可唔可以將日向b冊入HKT之寶

Why so QQ

唔貪心，我要曬4期就得

被遺忘的MK女孩

Ching 唔爭在要曬全部

冇得解釋，太得意

放番MOKA豬出黎OK

咁又唔好，太貪心

放🍐比你

啱

畀nene我就得

你要被遺忘的MK女孩

毒撚真係好鐘意FF

雖然係好女仔
但係都係要nene好啲

Ok 畀宮脇咲良我

隻狗都好正🤤🤤🤤

個樣好似好白痴

QQ

似主人

唔得
咁我畀nene you

Oimo sr

指甲真係唔識欣賞

睇人IS OK

少有 無人偷偷地俾負評

我成日撳錯

用電話bowser 都成日撳錯

係

做緊咩

好攪笑

我要盤野 條女你地分啦
好想食bills

被遺忘嘅美人

話事話間野我未食過

個PO開頭個時明明大家都鐘意

依張真係影得正

人都係貪新忘舊
遲下五期出黎就無人講aki nappi

你咋.
我愛4期.一生刀愛

C奶好少表現自己,SNS都少

以為左邊係日向

4期

要AKI
D3王就交比你地

要ALL

sorry 差唔多個個post我都有禁錯

其實唔差 但不了

人無恥就無敵 佢已經拋棄晒所有野唔怕醜了

MOKA B 🤤🤤

P走咗

天使

頂 訓著左 依家超級多野做

我都計唔撚掂

ODA 成熟嘅感覺

好似幾多人讚えれたん

我真係估唔到 點解會搵佢 雖然佢唱歌真係幾好聽

出人頭地

MARIRI好似有幾多野做咁 算還可以

成集究竟我聽咗幾多次現在請公開

pd48

唔怪得我唔知你講咩，淨係有睇cut scenes

好正啊

俾d好野你地睇下

好想睇 隻野好9

Twitter曬男友禮物又畀人話

咩都俾人話架啦
btw 好撚提子

ちーちゃん真係正嘅

又話開fc 幾時開啊

荒巻美咲@天使はどこにいる？発売中
‏

@mirunrun_0128
15 分鐘15 分鐘前
更多
❤︎🖤❤︎🖤❤︎🖤❤︎🖤❤︎🖤❤︎🖤❤︎🖤❤︎🖤
おはようございます

而家日本飯係未已經學曬韓飯學人去影相
以前唔多見日飯咁進取

其實次次都有 我覺得原本日本飯應該唔會影 個文化唔同

京セラ係咁畀人屌熱撚到仆街

Dome
你睇西武dome 一係凍到仆街一係熱到仆街

走左去睇d n年前既野

qq

最近好多識野既人

打咩

宮脇世一 早

牙紀

越睇越MK

其實有冇人覺得奈子跳得遠得濟

隻奸夫咁耐冇洗 應該好香 好想要

我陳花老婆個妝無以前好睇

我黎 日日陪奈子訓

新Post 留名

●AKB48劇場

【日時・開演時間・演目・出演メンバー】

■2018年7月23日(月) 18:30開演

■AKB48チーム4+HKT48チームTⅡ「手をつなぎながら」合同特別公演

■出演メンバー

【AKB48 チーム4】

大西桃香・岡田奈々・川本紗矢・佐藤七海・永野芹佳・濱咲友菜・村山彩希・山内瑞葵

【HKT48 チームTⅡ】

今村麻莉愛・栗原紗英・坂本愛玲菜・清水梨央・月足天音・松岡はな・松本日向・山下エミリー

■2018年7月24日(火) 14:00開演/18:30開演

■HKT48チームH「シアターの女神」公演

■出演メンバー※２公演共通

秋吉優花・上野遥・神志那結衣・駒田京伽・坂口理子・田島芽瑠・田中菜津美・豊永阿紀・松岡菜摘・渕上舞・小田彩加・堺萌香・武田智加・外薗葉月・宮崎想乃・山内祐奈

●SKE48劇場

【日時・開演時間・演目・出演メンバー】

■2018年7月30日(月) 14:00開演/18:30開演

■HKT48チームKⅣ「制服の芽」公演

■出演メンバー※２公演共通

今田美奈・植木南央・運上弘菜・熊沢世莉奈・下野由貴・地頭江音々・冨吉明日香・深川舞子・渕上舞・村重杏奈・森保まどか・上野遥・田中菜津美・堺萌香・坂本愛玲菜・外薗葉月

想要攬過嗰隻

咁我要做緊攬動作個隻

邊隻

奈子

隔離個男人cam cam地

sakura正到

法國都燈得死就真係勁

Ngt風扇

要個人唔要朱古力

呢幅想表達D咩

my wife so QQ

天音呀

天使呀

7/23週の「#HKT48 のヨカ×ヨカ！！」の配信メンバーが決定☺

⭐配信メンバー⭐
7/23(月) 朝長美桜×下野由貴
7/24(火) 今村麻莉愛×熊沢世莉奈（※18:30~）
7/25(水) 森保まどか×外薗葉月
7/26(木) 豊永阿紀×岩花詩乃
7/27(金) 田島芽瑠×山内祐奈

同我玩

快啲bingo

幾時又開ig live 打switch

今日分析
懦夫雲own goal

如果握手化到甘我會嬲

正啦

[url][/url]

幾可愛呀

越黎越mk

moon foot

行開啦

Mk正撚到仆街

正到

同我食飯算啦

走啦

依個妝拍片出黎個效果都甘濃
握手甘近睇一定伏
Mio 一年前既淡妝先最可愛

我淨係要右邊
愛你呀愛加B

Mk

買懦夫雲首名

搵唔番啊段片真係

狗會錯盤

また、あした

Between 尋日都冇講おやすみ

佢都冇訓

☺️

🤤🤤🤤

平時下晝5點幾都おやすみ

日向b

Moka b

老老柒柒 須田今次真係大勝 ske新單c akb新單c

53單W c嘛？

須田或成最後贏家

Moka

唔好搶我moka ok?

成日搶黎搶去

sae

一早話四期要moka

要all

其他不了

你哋真係好貪心囉

算啦你

天音咁ham sup都不了

你ham sup

太mk

近排好專一
咲良世界第一

mk sin good

你自己都好mk先會覺得mk好

唔貪心要nene oda日向就夠

●SKE48劇場

【日時・開演時間・演目・出演メンバー】

■2018年7月30日(月) 14:00開演/18:30開演

■HKT48チームKⅣ「制服の芽」公演

■出演メンバー※２公演共通

今田美奈・植木南央・運上弘菜・熊沢世莉奈・下野由貴・地頭江音々・冨吉明日香・深川舞子・渕上舞・村重杏奈・森保まどか・上野遥・田中菜津美・堺萌香・坂本愛玲菜・外薗葉月

個個都咁正

諗下點處理啦

眼訓到波都有d唔想睇

伊貝同比卡超都好得意

要曬

收服咗了

其實都係用左去定退左去 睇下到時想點啦

23 24夠冇vivian nako misaki

收服咗我

🤤🤤🤤🤤🤤

秘密唔可以亂share🤫

想問八奇發左功未

心口塊口水肩係咩玩法
Btw 好WQ

法國贏波
懦夫雲首名入球own goal

まどかがお風呂で歌ってる。。かわい🤦‍♀️
以上報告でした

其實花有時都幾正

ching 生口面

牙花

認唔到假膠

Goalllllllllllllllllll

HKT48球迷區第33回:求下禾珠 我地投降可唔可以輸一半

#779 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

搵返畀你啦

瑋定無你甘勁

一

今日都好正

成熟嘅感覺

美久幾時先再整個港女頭

3:1 🇫🇷🇫🇷

4:1

又中

MAIL APP 有冇得一次全部下載
逐張撳真係

難得又中一次

wc 中咗七場

4:2

predict 8:2

咁白滑
MISAKI?

燈埋最後呢場嘛

我不嬲都唔燈

all

禾巻

[燦神十一週年] 我係燦神 , 你問我答

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[激多圖激多女]18-19 LIHKG環球女神冠軍盃日韓參賽女神和議大會 #入黎包你無損失

#38

暑假真係痴線

加油啦

真係只有加油

今次準備時間好似太少
仲要返左一轉日本
希望順順利利啦

如果係唱歌vocal應該難唔到佢
我日日投緊佢票架

我都想買返個ac去投

快d手聽聞韓國想洗票

美久堆衫除咗愛加里邊個岩著

唔知啊真係

轉頭上淘寶買先
投埋今輪都好呀
希望aoi可以頂過下一round

呢度有好多巴打想佢快d返

不淘寶

唔淘寶有咩計仔

🤪🤪

呢排睇HKT D綜藝好似好少見到VIVIEN

其實佢點解叫VIVIEN既?
同埋其實佢係咩特點?可愛?

正喎，有衫拎

日文名緋杏讀音
特點......煲蓋頭掛

美久前輩

點解成日D前輩會拎D舊衫出黎?
係傳統黎定係見新入黎果D冇咩錢幫佢地慳返D??

我仲以為佢本身真係英文名叫VIVIEN

傳統 通常拎完都唔著

宮脇世一 36個鐘冇訓 想死

都係
除非家境唔太好
如果唔係一般都唔鍾意著舊衫

真大鑊
希望完左今轉有一日半日抖下啦

又要投票啦

你都加油

成十幾個ac

都要投既

好彩朝早冇咩野做

送衫代表嗰個代表有錢買衫
拎完就可以叫前輩請食飯

你其實都可以當係 改得個咁既名都係想佢叫vivian

我今日番早就真係要做野啦

bibiann=vivian

みくく

今年係咪冇總選水著

幼幼

真係唔知 無咩野講

垃圾 今年選拔兩個都一頁又唔出

我覺得會出既

尋日大人
今日ロリ

珠惹的禍

擁有聖光嘅仙女

想買件衫

你買唔買?下星期幫你買埋 我都諗住買

邊個影到咁

韓仔

hkt限定

係 只有HKT握手會場先有

我要我要

垃圾又要HKT限定先有得買

我讚成啊
起碼D人多個原因HKT握手會去

右=日向
mark低先

係咪真係好多人喺會場交換生死

邊有咁多機票錢

佢都冇預過海外

國內搭飛機唔撚洗錢咩

普通啦 真係唔太多

演唱會先多咋嘛

聽聞好似平過新幹線

坐cheap野真係會平d

ana打手

BTW薇薇安年頭bingo鳩估運勢第一名
今次真係可以睇下堅定流

薇薇安

海外個個唔使10K其實幾抵

我記得有年指原排最尾架
跟住就第一次拎第一

個樣計錢唔係計運

其實櫻花個名都是，玩食字

原力覺醒？

係角度嘅重要性

邊有咁白

你奶白咗

所以你地成日PO果D 相我都仲未好分得清邊個打邊個

慢慢你就會分得清

假相人

懷疑佢同大面架純有血緣關係

你當冨村架純死架

頰骨大，叫拿高借支嘢碌下佢

佢下面冇咁闊

btw上面嗰張幾正

投票未呀

ok

除左宮脇 奈子 美久 兒玉遙 森保 指原 松岡 其他真係認唔到

4期都唔認，是不對的

都好叻啦

Btw認到嘅係松岡（善）定松岡（惡）

次次角度都唔同 好似另一個人咁

唔係得佢(松岡菜摘)一個咩?

睇多d就得 開頭個個都認唔到

好勁 有個講全名

角度好一致啊呢個

唔可以唔睇四期

仲有松岡はな

HKT不動CENTER啊
松岡 はな

花姐

好可愛

無敵笑容

原來有依個ID既人

套相幾正

我都係咁上下...

BTW 你地識兒玉遙都好勁

咁睇舊片都有佢份既

1-2期就算把啦

因為個名幾特別同成日見人提先知
不過大陸果邊好多人作故仔咁都唔知邊D真邊D假

不能否認 都依家都係OK依賴一期生 我自己最鐘意都係1期

我愛天音

貼吧個D唔好睇咁多 睇左都唔好信 無咩益
成日都係9吹 又FF D情況出黎

你個名

最高かよ 呢個MV對佢幾有印象

冇計啦，2期應該最快畢晒業

神曲黎 太好玩首歌 完全將melon juice打死

ching sick4

講起首melon juice就搞笑 好似用生命去跳既歌咁 第一次聽笑到我停唔到

我覺得vvn center個首都好神曲

係 超正

當年佢地去邊到唱melon juice

idol王者

依首都好聽

GOOGLE VVN
center ?

hkt城、今、動く

VVN暫時未係好識欣賞

但首歌好聽 同睇旁邊個人就ok

有aoi啊 點可以啊唔睇

Cls

護頸行動2018

頭已側

天音真係好正呀

條頸有時都抵

成個HKT最鐘意依首

呢隻屌打all

神曲

一係聽2018版

扮善良好嘔心

'プロデュース48' 1年半の専属・1年兼任契約

活動期間2年6カ月の中で、1年6ヵ月間は韓国、日本を含めた全世界で、作られたグループのメンバーだけで専属活動し、他グループとの兼任は不可。残りの1年間は海外グループ兼任が可能な方向に活動する。

他グループとの兼任は不可。

幫儲錢啊 德政啊

等睇要見佢地就要抽produce48 single

佢地個d真係抽
買隻碟番黎抽

要靠miku了

如果連日本個班都係咁
咁實係肥秋特登搞出黎直接整死48系

年半唔好出single啦 減低風險 無左sakura點賣啊
佢一個保守估計都無左12000隻

邊有咁少 起碼都5萬

玩死hkt

すでに日本デビューしているAKBグループの兼任に関してMnetとAKBグループは'1年半専属、1年兼任'という中間解決策を模索し、デビューグループのアイデンティティ確立と自由な活動を保障することに決定した。
PD48に出演する練習生と企画会社は、この提案を受け入れて出演を決定、撮影を続けている。

岩岩睇到

等睇最後點

超連結？

twitter見到

姐係反口？
明明之前話兩年半都可以兼任喎

日本個班仲諗緊方法解決

唔出握手都要搵個位俾人撳 用最basic既方法計 本家握手 600x5x6都18000隻 單計一個sakura

認真，如果係解決唔到，真係全部退出仲好
咁搞法係為他人作嫁衣裳喎
呢種事太賤格la我本身其實支持但要佢地停一年hkt真係唔得
如果件事真係咁發生我願意同咁多位巨巨道歉
之前都係想佢地出名但估唔到泡菜咁𨶙𨳍閪仆街
咁真係返黎仲好

唔明撳係咩意思可唔可以解釋下？

真係無可能啦
除非aks痴左
如果真係咁簽我估日本果邊真係癲都似

未confirm嘅咁

我諗簽左約其實無辦法攪架啦 同埋我覺得點都會俾佢番黎 本家都算 hkt真係無可能俾佢咁攪 成隊野玩完

真係..如果真係傾唔埋全部退啦
痴線咩真係
當人7頭咁做呀依家

邊有可能畀佢咁搞

我唔用fans既諗法
商家佬AKS唔會豬撚到放走佢地呀
一係專屬個年都有握手會bababa個堆野囉
不過我唔會抽囉

全部退一定罰錢罰到驚
aks今次都有少少捉蟲架啦
由開頭兩邊都有得投開始
完全無主導

你就想握手 1秒ハイタッチ啦

btw預先知合約真係咁珠珠會唔會太柒
仲話要連霸
定係一早知總選包埋PD48

唔通佢想試下韓國簽售會模式？
好似仲賺得多d喎

商家佬諗住實唔會咁簽啦
本身AKB+HKT果邊我自己食哂
PD48再有得分

依家我AKB+HKT冇左一堆主力賣碟
PD48再同你分...?真係冇可能

韓國果邊如果真係搞到咁西實出事

我諗原本個埋接受唔到
過檔好過

但你無左隻生金蛋既母雞
aks唔同你死過？

全部話練舞整親腳囉
總選50名內果D全部傷哂
剩低你要點玩就點玩

有d野番唔到轉頭架啦 48系d簽名太唔值錢
本家都唔敢出d無合照無簽名既握手會
你問下d nako飯屋企d簽名多到
我個次數過屋企有100幾個簽名

其實好撚勁 我地睇日本source 泡菜48班人就睇韓文

多撚到唔想簽 拍片影相好撚過

傾一定實有得傾既
aks無可能會放走sakura

我係PD48果邊睇完就返黎呢邊睇

嗱！唔好呀

咁正常既 都唔識又唔會學
但成日有人話識日文係易d學韓文

你估我地今晚爆唔爆到po
我想開新po

簽名可以拖時間既 有佢既好處
但會睇得最多既應該都係拍片

成日loop聖誕奈子

重點係拍片影相可以share出去比人睇
屌你老母簽名比狗睇咩

我都好想要聖誕啊

多謝巨巨你呢位韓飯咁明白
隔離仲要有人屌會有人氣就大撚曬
都唔知日本個班人氣當唔到飯食

直接放棄日本幾年總選加埋幾千萬yen
就算屌營運今次member都會比人屌叛徒賣國

解決就點都會諗方法解決既 其實最主要係影響到hkt
反而咁耐真係無見過其他隊d人討論個依個問題

今日twitter d人真係屌啦 上次唔出佢地都唔敢出黎屌

唔出真係冇乜好屌 最多係屎忽鬼抽水式屌兩野就冇事

すでに日本デビューしているAKBグループの兼任に関してMnetとAKBグループは'1年半専属、1年兼任'という中間解決策を模索し、デビューグループのアイデンティティ確立と自由な活動を保障することに決定した。

即是點呀 又專屬又可以自由活動

唔出兩個依家對hkt影響真係好大
平時依d野佢地唔會係twitter屌 個個有名有姓邊敢當面屌 係握手會俾埋member見到好核酸

即係咩都唔知囉

平時都係上5ch屌兩句

twitter個d就扮晒野講加油
今日d人忍唔住啦

咪係囉 試下握手會直接問

屌 真心好笑

一齊去寫下啦

過去寫

我成日過都去都唔記得左

多數去廁所都經過生祭區

咁真係要講道理
話就話48人氣依家唔上唔落想搵突破
都冇可能拎走人地成班人架嘛

係度耐左知道日本根本上日日都有野搞
個個星期有握手
一場唔握都比人鬧
一年半唔握真係唔敢想像

要人地一年半唔可以掛48個名點都講唔通
唔掛名即係佢TWITTER同ID 755果D都要拎走哂喎
唔好話NAKO同櫻花
你去問本田仁美佢都未必肯啦下話...
佢地未梅到要盡地一煲到咁呱?

ODA IS GOOD

唔好搶走奈子呀

好感動啊太多謝你了

Nako

不過AKS真係幾撚廢
連續三日比人撚兩次

所以都係個句啦
可能都係對MEMBER有好處 對GROUP真係無咩好處
再算啦 我覺得唔出握手真係無可能 咁都FIGHT唔到番黎AKS不如摺左去好過啦

所以今時今日咁頹

黑人問號...

你地幾時有AKS有勁過既錯覺...

你唔見佢夠膽得罪TBS?
音楽の日咪又係飛番黎
講咁耐佢地都係見你地班人好恰

以前KPOP果邊都試下過一D限定團
係d 1、2女團果度各抽一個人組成一團出歌
都玩成幾個月

咁人地組果D限定團果陣
係自己團出歌其間都會返自己團出節目打歌果D啦
你試下叫果D成員話果幾個月都唔準用自己團果名
又唔可以返去出節目呀
D FANS真係電視台都拆左你

冇勁同太廢係兩樣野

我覺得如果真係忙
最多兩邊夾下出少一兩次都得
真係冇可能幾十次都唔去

早一兩個post你地係咪講過點輕鬆整gif?
係邊個post?

年半應該無100場既
仲有TOUR呢? 周年呢? 新公演呢? 生誕祭呢?

其實我都唔知佢地可以點夾
剩係呢兩個星期都好似搞到好亂咁

screen to gif

係佢啦
感激

如果單野係堅既話係咪冇機會睇reset

部部都出只係AKS想渣盡你姐
有事務所既跟本吹佢唔漲

無NAKO都要開如果真

點呀13人公演呀

有好似冇咁多人

Mnet一向撚開

借3個啦 慣架啦

由一開始日本仔有得投
到呢家冇得參與同帶走埋佢地
一直都撚緊日本仔

最ON9係TBS你又唔敢搞
飯你就夠膽攪 咁即係點先

其實入山呢半年都係去咗墨西哥
番到黎係點咪又係一個大賭黎

知飯唔敢反檯

佢係個邊做緊乜？

會唔會係AKS同Mnet夾埋
搵Ｍnet做衰人
之後AKS扮無辜
不過約都簽左啦無計啦咁既款

想睇

無人會可憐 一定係直屌AKS
講咁耐都係得我地HKT飯屌
其他人根本未驚講

因為最大機會入既都係HKT
照依家咁計最大機會入既萌咲、仁美同miyu對佢地根本冇影響
係我地會重創姐

認真 等環球出聲好過等aks出聲

都係MNET自己單方面講姐 等埋日本果面咩反應先

應該去好方面諗
帶走咗咁ticket center咪全部人歸零

但我有咩用

儲錢 儲錢 儲錢

如果真既話sakura同nako飯可以儲好多錢
如果唔轉推既話 等睇miku食晒d人

洗咗喺其他人/其他嘢到咋只會

你個個出唔到道就同人鬥儲日子
我就可以大家一齊由零開始

老老柒柒 好多都係SAKURA X MIKU

依家我真係無咩所謂啊
0啦 快d0啦
當年lovetan係到就唔好0啦

仲唔

老老柒柒 好多都係SAKURA X NAKO

睇佢啦

老老柒柒 好多都係SAKURA

熱撚到嘔

老老柒柒 好多都係SAKURA X DD

老老柒柒 好多都係箱推し

老老柒柒 我都係箱推し

老老柒柒 一早知啦

老老柒柒 一陣有無人開post

【あやか役】神志那結衣さんは、毎回出てくる時の脚のステップと手の組み方、
そして「～ですわ！」が好きで好きでｗ、歌も素晴らしく上手いし、まさにクラス委員長の器と言えるでしょう。
私は劇中、この人の動きを目で追っていることが多いです。特にあのセンターで歌っているシーンは何度でも見たい。

總有人開嘅應該

7點前爆我可以開

又睇呢個

7點前隊爆佢 我5點10走人

有邊個新落坑麻煩自己loop
雖然得番藍色係到

title用"HKTBINGO開始播放"算

最強組合

SKE

總知一定要hktbingo啦

240X320

sample image係咁上下

等出single去影自撮り

幾時爆POST

快啦 等葉師傅開

好舊D圖

呢張我教緊佢做功課 又食雪糕

估唔到你用依d筆盒

奈子同櫻花都冇

個筆盒....唔係我架

中二病

HKT48 球迷區第49回: HKTBINGO！放送開始

新post已開

正 拿拿聲 解決